有返過大陸既人今次有福啦！

香港特區與內地簽署相互認可和執行民商事判決的安排

我估應該就係
只要大陸官司你輸（可能告緊你都未必知 ）
香港唔駛審，直接執行大陸法院判決

翻過牆都可以追返黎告
你冇出席＞判輸要收監＞香港捉你係香港坐

洗頭艇都慳返！

樓主表達能力滿分

大陸俾人呃爭人錢，黎香港都可以追債。

可以體驗強國追債公司豪華追債套餐。

幸福!!

感謝黨

負評?

我理解錯?

你覺得開左個頭, 就停定民商事?

23條立法, 分開由先立國歌法開始, 遲早就到網上言論嫁啦

一國兩制 香港司法

錢債監未聽過???

岩岩坐完出返黎

睇標題以為又有人撚關sir

有問題?
國有國法

香港蝗化根本無得避